點解巴塞唔立刻自動退出西甲，以示對加泰獨立支持?

加泰球員都應該立即退出西班牙國家隊，
作為有影響力既足球隊代表應該做返d實質既野。

宜家主席只係口講支持真係打嘴炮，尋晚加泰比警察打到咁仲有心情踢波?

獨立到就話姐，獨立唔到兩頭唔到岸點算

佢球會等法甲英超收留真係冇問題，
覺得球會話事人為咗利益仲攪住西甲位，苟且殘存

講得好

美斯仲勇武過巴塞d高層
未獨立就逃稅

你估好似樓主諗野咁on9一步登天咩

C朗踢皇馬都逃稅果下仲勇武

碧基件柒頭講句願意退出就J死左傻閪連登加泰人
係男人就直接割席主動退出啦 係到單單打打 成個女人咁

冇得好似國家隊咁彈出彈入
不了

扮哂受害者咁

秒

理性討論，我都同情加泰情況，巴塞作為種族最有性球隊應該做返應該做既野，唔需要全世界認同你加泰獨立情況下都要退出西甲

OK 我講得亂咗少少

真係獨就退姐,唔獨又退歐聯都唔打咩
退左大把國家要佢啦,美斯黎你聯賽踢

樓主平時做野應該唔顧後果 係連登做鍵盤戰士

要唔顧後果就唔會搞公投?
明知西班牙強硬唔比你選擇，
純粹討論